嚴選一拳超人最正既一幕

1.假面

2. 物攻打爆左無視物攻既天然水

3.兇鳩龍卷

同龍卷做愛

youtube播廣告果陣

屌佢老母臭閪

餓狼單手一拳接咗超合金黑光大技嗰陣

賣點?

白痴

運動場館就一大班花生友等人保護，為咩要救班畜牲？
明知死都要戰鬥？咪撚on9啦，現實係冇一拳超人出黎救佢，而且為班自私撚而犧牲一d都唔值

打爆深海王之後

竟然無人講

到外面幹

佢挑釁蜈蚣長老果幾頁笑到仆街

一撚定係波羅斯話: 預言的都是假 根本不是一場對等的戰鬥

動畫打蚊點打都唔死果幕

無睇原著

甜心假面係咪怪人黎？

加翻個劇透／原作好喎

其實呢條滅世龍應該龍級以上

好撚正呢套

世界名畫系列

名！

想知一拳有咩吸引？
我係由動畫認識呢套
第一季集集笑 好期待下一集同下一季
但第二季開始一拳出小左 打小左 已經冇左個種感覺
跟住聽fd講之後都係咁
咁係d咩吸引你地？
純分享個人感受 唔係踩呢套

哩幕次次睇都好想喊
感同身受

因為人地真係英雄

一拳唔係睇埼玉開外掛
係睇埼玉身邊嘅人同事,無證,king,餓狼,水龍等等
想睇外掛嘅一拳唔啱你

配角仲吸引個主角

呢幕有 d嬌情造作

我自己覺得係2個垃圾背心老屈琦玉整爛晒 Z市, 然後佢完全唔辯解同反屌番 d起哄市民, 然後 janos叫佢走個幕

最正我會揀原子武士挑戰KING果幕

我自己覺得有 d文學野
當每個人都唔係最強既時候就係到爭餐死
但你係最強既境界既時候, 你會發覺佢地係到爭爭逐逐係好撚無聊.. 最強晚琦玉可能最關心既係超市幾時大特賣
同埋發覺呢個社會你愈在乎人點睇就愈辛苦, 好似琦玉咁強做咁多好事救咁多人
但個社會可能好耐都唔會認同你認可你. 大眾都係綿羊群人地講乜就跟乜.

所以你咪狗熊 人地係英雄

我屌樓主老母呀 劇透

清炭ハリケーン (清炭ハリケーン)] ONE-HURRICANE 2

屌呀一入嚟就解除

假面？

唔係好鐘意單車佬 太撚on9了 垃圾就係垃圾
淨係憑佢根本做唔到啲咩 除左大叫同做沙包都冇咩用

滅世龍嗰段無咩鋪墊。我本身以為係假面幫佢搵戲拍

笑撚死咁叫文學野

有E幕？

吹雪上門揾埼玉，一開門見到積羅斯，然後king嚟咗， 問埼玉係咪整壞咗喺部遊戲機，吹雪覺得好驚訝，地球最強男人平時好cool又神秘，居然同c級咁fd，可以坐埋一齊打機，完全顛覆晒吹雪嗰個階級世界。

一拳超人角色其實係反映咗入好多社會縮影， 甚至乎香港都有呢啲咁嘅人，吹雪嗰類性格嘅人，社會圈子或者工作圈子入面大把，又會有班人願意跟住佢埋堆。

一啲人要玩圈子階級， 但總會有啲另類， 有啲人會同公司唔同嘅部門嘅人做到好朋友，就算係嗰個職位差好遠，都可以傾到計甚至深交，唔會完全畀一個階級觀念綁死。

另外有啲人就好似king咁，屎忽撞棍做咗一啲嘢上咗位， 但唔知點解會有啲是非傳到佢好犀利，搞到公司個個人都以為佢真係咁勁，佢又真係幾好運氣， 其實可能工作力連一個普通嘅初級員工都不如， 但佢識得把握其他因素。

佢係個精神好令人尊重
佢就係明知自己做唔到都要去做
貫徹自己理念
唔通個個好似個油頭仔咁咩

渣吹雪對波

水龍叫救命果下

最後一點有少少唔同
King 自己咩都冇把握比人推上神枱

重制漫畫 畫得好靚

現實的確有啲咁嘅人，能力普通，但佢唔介意一切，甚至係死都冇所謂， 因為就係想幫人， 純粹個心就係一種想法我諗過其他嘢。

不過通常死咗之後冇耐就會畀人哋忘記。

精神係值得尊重
但改變唔到佢係垃圾呢個設定

Ching你完美示範普通人同英雄嘅分別

呢幕真係好撚靚 第一次睇O撚左

FBI!!

不推文啦屌

垃唔垃圾我覺得睇你點睇啦
講能力佢真係廢
但係整體黎講佢又唔算垃圾
起碼佢肯企出黎
個態度真係冇得輸
所以光頭仔都有讚佢漂亮的一拳

佢中女黎架啦

呢幕都無人講？

正常男人都鐘意吹雪多啲

一拳係一套精彩既群像劇
入面既角色雖要都係圍繞住英雄活動
但每個角色背後既動機/價值觀都好唔同

每個角色既性格都係獨突鮮明, 作者描述佢地之間既矛盾/碰撞, 同每個人既過去令成個故仔好精彩

琦玉屌狗水龍果part

yes，佢但唔係想殺人嘅怪人，因為內心扭曲太介意自己樣衰，到有日同怪人打發現自己肉體勁咗好多又靚仔咗，嗰時就變咗怪人。但平時用人樣打交應該只係用到一半多少少實力，最新一集要變怪人樣先用到100%力量。

幫你加密

每個人睇既interpret 既野唔同, 有D人嘗試去了解點解ONE 會咁寫, 有D膚淺D既人就純粹睇打交睇笑話. 大家未必同 Level

動畫 第一季 畫風同節奏明快
老師強得嚟有最強宇宙人同佢打最後一戰
主要講琦玉做一個興之所然既英雄

動畫 第二季 餓狼先至係主角 而且要講怪人協會
同埋琦玉開始有朋友集結 對應返餓狼就一個人點樣屌打班自視過高既英雄

一拳其實好現實

理解作者點解咁寫唔等於當佢係文學

一拳超人，係一套反轉嘅漫畫，週邊小人物故事先係重點， 好似無證騎士咁樣，代表咗現實好多人，冇能力，但好有心。

眼鏡男又係，代表一個喺大公司無法埋堆嘅人， 忍受唔住嗰個制度之後受到一啲刺激自己走咗出去闖天下， 能力強咗唔少， 但因為天份嘅問題，佢點樣努力，都係爭啲。

英雄有唔同等級,,,,

個個英雄都係MAN OF STEEL有咩好睇呀?

我全部都要

幫唔到，所有人睇到哂了

Sir，果然鍾意反派邪惡一方啊

咁一樣可以自己有唔同理解嘅
同一樣野大家見到唔同都好正常

咁原作（one版）應該幾啱你
好多打鬥都係重制版加落去 無咗原作個種爽快幽默

打中個下好佢做得好有動感

佢講一拳講得好好

底褲都冇著

漫畫重製版村田好有心畫
第一季動畫製作得非常好，打得好痛快
one版。。。無睇過

不嬲都冇

出認真活塞式嗰陣

佢真係廢物 完全唔抽得
但佢對於英雄既使命感比任何一個都要強
即使自己幾咁無力 只要佢仲係英雄
不論對手幾強大 佢都會挺身而出

又一個悲劇英雄

佢係無野把握到 戰鬥力廢
但有全劇最強既運氣
誤打誤撞打到份絕世好工
就黎出事果下都有人幫佢抹屎忽
基本上你跟住佢都係無問題

想同大家分享下另一個分析無證既觀點

Yes sir

正義執行

但係而套野明顯誤樂性質多你格硬話你當文學咁去理解實在有少少牽強最多只係有少少深度 但絕對稱唔上文學

剩係講：
1. King大膽挑釁蜈蚣長老（雖然係同埼玉夾定，知我埼玉之後會出嚟）
2. 1個人大膽踩入怪人協會
3. 怪人+餓狼最後一幕，1個人拖撚住全部敵人（依次冇同埼玉夾埋，完全唔知埼玉會唔會出嚟，用自己意志話事）
4. 願意坦白自己其實係廢到仆街，周圍去拜師

其實King都有佢嘅優點，你可以話佢成個人生好好彩，但劇情一路走落去，佢都慢慢體現到一個英雄應有嘅特質。

人哋作者坐時光機返嚟後畫嘅係咁㗎啦
完全同依家無咩違和感

不過深海王放水又真係放太大，以佢能力唔好話打趴，打爆佢都得，不過呢個題材佢處理得叫好好，一個實力設定為天花板嘅主角為中心嘅故事其實寫起嚟有啲難度，好容易失控，感覺傑洛斯退埸太早，如果佢中破carry下都似下樣

原作King見過佢條底褲

前線手足

無聽過就收聲啦...

無証係咩質地既英雄？你睇過一拳超人都知，跟本同一個普通人冇分別

然而佢只係比普通人多一份想做英雄既心態，而場館班垃圾就可以企係度食花生
為一班有同樣信念同樣能力既人犧牲係值得，為一班淨係識利用你又虛偽既垃圾而犧牲就唔值

咁多人負評証明香港都係垃圾花生友居多，出黎抗爭淨係識叫加油，勇武手足同隻垃圾虛偽撚只係相差個心態
你地咪繼續扮野囉，到現實既無証死晒，睇下有冇一拳超人黎幫你班廢物

係
我都認同
由其菠蘿斯個度
我個下真心覺得佢好謙虛

你條垃圾又咪場館尖叫果堆垃圾畜牲，你當自己係英雄咩

琦玉一開始已經係封頂狀態，無論實力定精神層面都冇任何成長過，所以睇一拳只可以睇配角

同作者下嘅靈能100反而做到主角個心路歷情，可惜冇村田加持，人氣冇一拳咁高，而且2季動畫都好精彩，但動畫同期一定有其他高人氣作品，永遠二奶命，真心可惜

H?

垃圾企左出黎
只會變做件顯眼既垃圾

正，如果香港人都明白就好，自己香港係要自己救

有茶喝嗎？

真，就好似啲派口罩嘅大愛左膠咁。

當年更新依幕 明明好多巴打J

一拳個世界觀英雄係職業嚟
普通人依靠英雄有咩問題？

咁都有得spin去抗爭，如果因為某部份人嘅自私就全盤否定哂其他人嘅付出。咁你都係掃番自己啲玻璃碎唔好再繼續抗爭了

你個user name仲撚on9

我都覺得呢幕最型
龍級就喺面前，會被一下秒
但佢夠薑喺面前仁王立

係型嘅

做乜撚野姐你？

人地有信念 你就話人地白痴 保護無價值既花生友

真正既英雄會顧左你係咪花生友 係男係女 係老係幼先去救？

再講 唔明你一路所講既花生友係點定義 擺明兩個次元既人同怪物 唔花生仲可以做d咩？唔通送死？好 而家就有件無證出黎送死 但比你屌佢白痴喎 你咩邏輯？

絕對唔可以少左呢一幕

咁唔通你叫場館幼稚園出黎幫手打咩，咁大個場館總有人係需要同值得去保護，英雄係職業咁唔係英雄既人企埋一邊我覺得好正常。定你expec要個個規定做英雄世界冇哂其他職業？

你係要拉埋抗爭黎講既，唔知你付出幾多啦，但如果你覺得好唔值既，咪唔好繼續囉，相信冇人會怪你。

好過你而家條氣唔順單單打打咁其實冇乜用，棧自己唔舒服。

又細膽又廢都夠膽走出黎已經係另一種勇氣

睇動畫打波羅斯 睇左10次 好正

同埋打完深海王認執死雞

係.. 第二季少 d呢 d

有件無証出黎送死

花生友咪睇住無證送死先囉，無證為班咁既人死唔係白痴係咩？

場館入面班垃圾同無證既分別係邊？多左架單車所以能力高d?

無証

原來我同緊個弱智講野

為你地呢d廢物犧牲係唔值得，唔洗講咩spin黎spin去，根本就不願面對

你不如重睇呢幕，睇下場館d虛偽撚講咩先啦
英雄係職業，咁無證未成為英雄前都係普通人，加上無證比普通人只係多左個心態，所以佢行明知死都行出黎，但係場館班人就唔可以有呢個心態？就係要等人救？

唔好用職唔職業黎掩飾啦，你見到有人打細路打大肚婆，唔通你唔係差佬你唔阻止咩？on9

你唔好講到咁白啦屌 其實果陣時個情況已經好明顯係去送死 劇情需要所以先要咁做
目的就係為左突顯明知會輸都繼續打繼續去保護
用呢個角度睇佢咪就係一個有勇氣同會保護人既英雄
另一個角度咪就係小左部單車同無覺悟既人所以需要被保護 明明條命係自己 但係自己就比左個自己唔係英雄所以唔去打既籍口等人救

你下下講到咁撚白點討論落去

mean but true

不如思考下先回post啦

動畫超好睇

斬蘋果果幕笑到仆制

人地點會明 你唔覺得好矛盾咩

佢既logic係：

班普通人唔出手=垃圾

有一個普通人出手=白痴

係佢既世界 你一係就白痴一係就垃圾

你諗太多就真，輕鬆d啦

惡到

會唔會一下屌死左

認真活塞式

無証同場館班人分別在於咩？
淨係職業？心照啦屌
個個大人大姐，叫咩幼稚園呀，唔通深海王打到去幼稚園我會話d小朋友唔幫拖？
唔好用職業黎掩飾唔，就係班友怕死，但就期望有個唔怕死既人出黎為佢地犧牲
你呢d真係徹頭徹尾既花生友，乜撚都冇付出過，一味等待人地付出，自己就淨係得把口，叫下加油就當自己支持左，成功左定失敗左對於你呢d人黎講都冇乜所謂，你最有所謂就係見到有人發現你呢d虛偽撚既真面目

最正係餓狼屌打晒班s級跟住同佢地講我呢家就殺左個細路 跟住無人敢起身

呢一段先係最真實既劇情 面對住壓倒性既實力果陣 除左自己之外 無任何野幫到你（爆破果陣係咁同龍卷講的）

是但啦 要唔幫手既總會有籍口 對手係深海王 對手太大隻 我有個仔要照顧 要返工 要返學 都係等S級來救 如果唔係劇情需要無證死撚埋好耐

弱障

如果無證個世界得佢一個人，為左保護自己家園而出手，明知輸硬都係值得尊敬

但依家係為左班同樣有能力一齊保護家園，但覺得自己有包袱，而選擇逃避。咁樣為佢地犧牲咪白痴囉

明明大家都有能力去守護自己屋企，就係要求人地去做，你係要咁樣曲解去掩飾自己既虛偽都冇辦法，你覺得岩就岩

你都錯鳩晒
佢地唔係想有個人出黎犧牲，係想有個好勁既人出黎打救佢地，即係琦玉
職業係反映左佢既覺悟，無証唔打冇人會怪佢，協會都係叫佢唔好去，但無証堅持，佢自己都講左，冇人指望佢，佢堅持某程度上係忠實地做自己
相平班友就真係單純唔想死，冇人一出世就會打算做好心理準備打深海王
唔好亂咁人性批判啦

邊集? 想重睇

咁講，如果佢忠於自己要挑戰深海王，單單呢點我認同
但為左救場館呢班同佢一樣既人就不敢恭唯

係冇人出世就預打深海王但面對強敵足以毀滅你既人生/將來，就算再冇準備都要企出黎戰鬥啦

岳巴之前係後巷打狗，唔通佢出世就預知自己會打狗救人咩，見義勇為係人與生俱來應該既情操，唔洗準備

King 切蘋果

深海王=ptu
無證=前線
花生友=港豬
一拳超人=無

king 斬蘋果

你攞一拳入面啲怪人同現實啲打人場面比？講到自己咁大愛，火災個陣你會衝入火場幫手？你確定唔係只徒增麻煩？

而你將所有人代入去最後出嚟攞彩個肥仔到，你要咁樣諗我都幫你唔到。個個都覺得其它人係自私所以唔做咁不如直接回歸支那算了。

宜家就係講緊無證肯挺身而出係英雄，你係咁講後面d人做咩
事實上就係後面d人無膽呀，咁點？無膽有錯？你自己都識講深海王冇人打得贏啦

知唔知點解無證係英雄？係因為佢挺身而出呀嘛，但你掉轉頭話冇挺身而出嘅就係垃圾，虛偽？乜撚野論證黎架？

成撚個post就係見到你兜咁撚大個圈鬧班港豬，d point又唔撚係好撚有力。
都唔知你做緊乜撚野，係個動漫post死都要拉去講政治一係你就直接d，咪撚兜咁撚大個圈。

問題係係一拳超人
唔一定要天生異能先可以carry
佢天生廢 又真係咁想保護人嘅
點解唔用科技武器解決問題
大把b級a級都無天份 一攞武器都夠虎鬼打
佢認真要進步 點會stay係c級
佢唔係明知自己做唔到
係明明有野可以做到但係唔去做
仲要話係貫徹理念 依d on9最黑人憎

你拎武器夠唔夠中共打？

好2奶咩，都算高人氣作品。而且又唔算大眾向作品，算唔錯啦

我係自私L
但係佢自稱唔係

你根本講野冇sense同矛盾扮乜9

一早話左係兩個次元既戰鬥黎 你憑咩認為普通人有能力打低怪物？

咁你個前設「大家有能力去守護自己屋企」已經錯啦

咩叫「如果世界得佢一個人」？咁如果世界得你一個人 你就係神添啦 哂9氣

55 唔好搵藉口喇 你快d出去狗屋打狗 唔打就係你懦弱垃撚圾

地上最強男人

清炭

-,-

唔怕死既人就係地上最強

咁都可以嘈咁耐 你兩個屈晒機

想補充下
我睇其他人都唔係孤立地睇，而當係圍繞埼玉展開嘅故事
無證、餓狼、假面等都各自代表某一種英雄特質，或某一種英雄理想，但都有不足，而埼玉就係英雄嘅典範
我覺得一拳最吸引嘅係呢班人點同埼玉相遇，然後得到啟發，或者做埋佢fans

最尾2集

想知最後點

其實無證個台詞都講得夠明顯
而是我現在必須站在你面前跟你戰鬥
即係係佢英雄觀入面後面班人都係佢需要拯救嘅對像
呢位層主其實都只係嬲鳩啲港豬同和理非冇真暴動，其實都有一定理據佢唔係錯哂

淨係見到話世界得返你一個人你就係神呢句已經知講黎都晒氣，毫無邏輯可言

靈能100真係睇到主角成長

我唔多講啦 心照

佢就係明知自己會輸，明知自己會死，但係佢係英雄。佢就要保護人民

我地每一個人都係無證騎士，冇錯，即使我地自己心知肚明，可能唔夠呢個政府鬥，但係就算係咁，我地都只可以挺身而出，唔理我地會唔會贏，我地都一定要對抗到底。

呢d咪柒頭 將現實果種失敗代入任何野度 以為自己睇透哂所有野 其實就係厭世 逃避 冇sense

呢D係浪漫英雄主意

正常係要咁既心態，香港係屬於每個香港人，每個人都應該為守護自己家園而企出黎戰鬥

yes sir

冇錯，咁先係香港人

比隻蜈蚣一下插死左

笑

下？都講到好撚直接啦，邊有兜圈
咁無膽無錯既話，話班柒頭係垃圾係虛偽撚有咩錯？
無證就可以係英雄，為保護家園去企出黎，垃圾就只可承認自己無膽，就可以企係度等被救，仲可以合理化自己既懦弱？
無證比起普通人都係多左個成為英雄既心態，並唔係受所謂職業既約束，佢換返套衫放低部車，企係場館入面都係普通人一個

有冇諗過係一齊做，而唔係一齊乜都唔做回歸支那

又或者唔係等人黎做，而自己就呢埋係後面講句加油當做左

先生真係好可愛

其實你都唔係錯哂 我都曾經有呢種諗法 你博個身出嚟 但周邊啲人係都幫你加油好似送你去死咁 但我最後都唯有接受現實
現實係佢地唔係全部人都可以拋個身出嚟去到盡，香港個表面環境未去山窮水盡個日你都唔洗指意呢班人出嚟

但係點 唔通佢地唔做我就唔做咩 睇開啲啦 我睇哂你啲留言都明白你心情

唔係冇著咩

其實好難用一拳世界同現實比，的確前線勇武付出比普通人多，亦希望引起更多人出黎反抗，但一拳世界入面英雄係打倒怪人嘅唯一方法，無証唔企出黎就注定失敗，現實唔係，勇武唔係唯一辦法，和理非都有好多野做到，甚至比勇武多，仲未計好多狗卧底叫勇武出黎俾人圍捕

個人覺得上面嗰頁就完就perfect，下面嗰頁構圖唔靚，同埋做多左，冇咁型。

見到你呢類留言係最無力最灰
好似只可以認命，有人就天生要有種正義感挺身而出，有人就天生承認自己係懦夫只會等待救援

d前線手足用自己既生命/前途，黎換句多謝/加油
再串d可能俾人話句"冇人叫你咁做，我又冇迫你"

巨大的西蘭花

漏左

比召喚獸搞掂咗

要講多左又好似唔算，係唔夠型啫，
點解村田要咁畫，
可能只係想畫返個正面出動嘅鏡頭，
哩個鏡頭都唔係第一次出現，
同埋加返個認真表情顯示返個態度同平時唔同

重點係第二季JC搞 完全有漫畫逐格播果種feel

我諗係佢既角度 即使人地係自私撚都冇所謂

英雄要揀人黎保護？
話屌 條友心地唔好 我唔救佢啦 走先

狗急跳牆都啱用係香港人身上
612幾萬人個種衝個光境點解唔能夠再現
就係因為612我地比政府逼到實一實

理大都係一樣道理

如果想睇人開外掛有咩推薦

事實就係咁，一日未到生死關頭絕大部份人都會想保持現狀，你點鬧d人都係唔會敢衝。
老實講，幫手整下連儂牆，等等嘅後勤活動已經對場運動有幫助，無謂鬧唔敢衝嘅人懦弱。更何況佢地懦弱都唔係錯。

盡做啦，無謂鑽牛角尖

小喬cosplay

點睇無證做阻膠? 唔比背心打餓狼? 間接累死好多人

比人劇透左

點睇無證同時係阻膠
唔知餓狼係十惡不赦, 阻止 s 級背心收拾佢

所以你咪狗熊 人地係英雄

Btw 相比尖叫果堆垃圾畜牲 你只係識吠既狗熊

我唔記得油頭仔係咪指深海王篇避難所入面嗰3位英雄入面既其中一位啦
而我覺得嗰3位C級同無證最大分別就係
嗰3位C級當時係無得選擇而一定要企出嚟
而無證係俾協會通知之後佢 有得選擇而揀去深海王到

明知山有虎,偏向虎山行可能會覺得好高尚,但一拳超人呢套其實反映好多現實情況既動漫嚟講
亦都深深表達咗無證每次衝出嚟都係無能為力,靠住英雄既浪漫主義行出嚟
無證同琦玉最大既分別唔係實力上咁簡單
而係一個明知自己 冇實力 既人去現場「頂硬上」
同一個 有實力 既人去現場「做實事」

衰啲咁講,就連S級既傑仔都即刻判斷情況叫人快啲離開
無證不但冇解決問題之餘又冇叫人走,到底係做咗啲咩實事?

俾你揀,你要浪漫主義定係做到實事?
如果係冇得揀而走得出嚟,係值得尊重

如果係有得揀而不自量力,好似餓狼同背心尊者隻揪既時候
無證仲彈出嚟幫晒兩邊, 連保護自己既能力都冇仲插手
係真真正正既ON9

崎玉同啲市民講做英雄唔係為左你地認可先做
而係自己想做而做

你講得啱 現實係冇一拳超人 只係得無證騎士
佢可以係你 亦可以係我

事實係,前線手足睇到既情況係佢地作為本土香港人冇得揀而一定要挺身而出

無證喺深海王篇,佢同3位喺避難所既C級英雄最大唔同既地方係
3位C級無得選擇,作為英雄一定要挺身而出
而無證佢本身唔喺現場,佢被協會同一眾人叫去避難而堅持要去現場
佢係有得選擇,作為英雄去現場解決問題
但事實,佢係咪真係去現場解決問題呢?

然而最大既矛盾位係, 無證同琦玉既分別唔單止係實力上
無證係明知解決唔到而去現場捱
琦玉係有實力而去現場解決問題

我唔介意呢度咁多人用抗爭同無證做比較,我唔會話無證呢種精神唔好
不過
平時識得講抗爭唔係要浪漫主義,係要真係做實事
你明白無證有咩地方係極度唔可取未?

係,現實係冇一拳超人,但唔一定得無證

點解當初B級喺吹雪組既眼鏡可以慢慢努力成長
現實既人唔可以咁做咩?

衰啲咁講,你要做一個浪漫主義但做唔到實事既人
定係做一個腳踏實力慢慢進步去嘗試改變做實事既人?
我點都會揀做眼鏡而唔做無證

第1張圖假面 係第幾集?

自從無證呢個角色出現咗 有好大班人都開始討論佢 當中都不乏你呢類嘅言論 其實我覺得有個好大嘅誤區 就係話佢去送死 咩都冇做過 但實情係如果冇佢拖住深海王咁耐 未等到琦玉嚟 啲平民已經死晒

得一堆垃圾
智能手機異世界個啲

用如果嚟做論點係冇說服力

如果,唔係當初無證踩單車載琦玉,令到琦玉冇得full speed去現場? 可能連傑仔都唔洗俾深海王打到殘廢?
再退一萬步,如果深海王唔搞班平民呢?

而故事發展甚至係無證自己親口講既對白就係話
明知自己冇能力都要硬頂上
但佢呢度既頂硬上係自己強行令自己頂硬上,協會係有叫B,C級英雄去避難
而唔係同避難所入面3位C級作為英雄面對呢個突發情況一定要頂硬上

認真？

百足

我嗰個「如果」係用嚟連接句子 事實上佢真係拖左好耐
你講得好啱 其實無證面對呢個情況係力有不逮
但係無證呢個角色主要係為咗詮釋嗰種英雄嘅精神
亦都對應返作品其中一個命題 「咩係英雄」
其實無證同琦玉本質上好相似 唯一唔同嘅就係力量
但如果英雄空有力量 同怪人其實冇咩分別
喺餓狼篇你都可以睇到 其實有好多英雄同爛仔冇分別
好勇鬥狠 不擇手段
相對舉重若輕嘅琦玉 力有不逮嘅無證更能夠體現出英雄嘅價值 因為觀眾往往因為琦玉肉體嘅強大而忽略咗佢內心嘅強大

因為一拳係套漫畫 所以當然會比較浪漫主義 當中無證騎士對深海王亦都特登做得比較煽情

單行本有講
king其實嚇到瀨左屎
埼玉仲問點解咁臭
king話蜈蚣臭味

魔法高校劣等生
轉生史萊姆

根本無證騎士就係堂德柯吉，做英雄都只係自我陶醉。佢明知自己弱，又唔帶武器，就好似d偽勇武咁，出到黎，豬嘴又無，頭盔又冇咁。仲有好多事反映到呢個角色只係自我感覺良好：當埼玉做英雄無人問津嗰時，佢執個氣球都會曬時間俾人訪問。寧願踩單車晒體力，都唔考番個牌，真係遇到怪人嗰陣時佢仲邊有力對付？仲有打深海王嗰陣時，無啦啦話「明知自己會輸...」呢段說話，想講比邊個人聽？想攞到啲咩？真係司馬昭之心。

所以我好認同巴打咁講，唔係話因為無證騎士廢所以睇佢唔起，而係佢嗰種根本唔係做實事，只係自我滿足。反而入避難所幾個英雄，面對深海王，明知自己會死，都出嚟拖時間對付，又唔會無啦啦講啲煽情野，呢d先值得尊重。

其實未遇到老師之前，波仔就係宇宙版老師，到佢知道人外有人嗰一刻內心覺得好諷刺嘅同時亦覺得解脫
最後佢臨死前叫老師個名嗰吓，可能係指佢明白嗰種寂寞

痴撚線劇透

最鐘意餓狼呢個角色

仲以為個post 有成10 頁一定好精采
原來只係幾條撚樣喺度嗌交

鳩硬SIR應該白衫以上

無證呢個角色唔係龍珠孫悟空果D打撚到人地仆街既熱血角色
而係講緊一個凡人為左自己信念可以戰勝恐懼 係黃金精神不滅既載體
就算自己勢孤力弱 好似乜野都改變唔到咁 但係都願意為信念一戰
講佢廢唔廢無咩意思

粒蘋果自己都唔知

咁以你既邏輯睇黎唔只係場館個班，只要唔係做英雄見有怪人就企出黎打既，就係花生友。

咁其實除咗做英雄個d全世界人都係唔抵救既花生友。

咁既然全世界都唔抵救，咁唔止無證，其實其他英雄都唔應該救人，因為d人唔敢同怪人打係怕死係花生友。咁英雄根本唔應該存在d人都唔抵救

你揭穿我啦，我就係淨係識抵制捐錢去遊行同做和理，唔敢行多一步既花生友。我唔知你係咪勇武喇，如果係而又覺得你好似無證為咗我呢d虛偽花生友付出係好唔值既，你真係可以唔做，冇人迫你亦都無人有資格迫你。

動畫版呢幕好正

英雄本身就包埋左膠
如果冇左膠原則就係梟雄唔係英雄

英雄本身就係浪漫主義下嘅産物
冇得揀而走出嚟比有得揀都出嚟更值得尊重？
英雄之所以係英雄 就係有弱者需要佢嘅保護嗰陣 佢都會挺身而出死而後已 儘管佢唔係咩強者 佢都做到真正嘅over my dead body.
做唔做到實事 佢未必有得揀
但會唔會喺明知係螳臂擋車嘅時候都捨己為人出嚟保護弱者 哩個正正係英雄嘅表現
英雄從來都唔包勁唔包贏
歷史上嘅英雄9成都係死後先比人叫英雄嘅

哩d先係真正值得尊重嘅英雄
沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的凡人

總係有班勝利球迷覺得好打先係英雄

你點睇的

就好似你見到深海王 你唔去打 冇人會怪你
因為你係平民
其他普通英雄見到 唔打都冇人會怪佢 因為s級都輸
無證點解係英雄就係因為佢真係貫切到英雄保護弱者嘅天職 夠唔夠打佢唔care 為左保護弱者 佢將自己生死拋諸腦後 所以佢就係英雄
你有部分講得好啱
但岳巴個例子咁 如果佢嗰下走 冇人會怪佢
但佢冇 仲為咗救人 明知唔夠狗打都上 所以佢就係英雄
冇人有責任去成為英雄
某程度上岳巴當日嘅行為同無證都幾似

認真抽插

仲嘈緊

不話兩邊講得幾有post

左膠係英雄,連登仔可以放過四眼仔了

無人講 今日係星期六！？？？？？個幕

你老豆叫雞代表全世界男人叫雞？

d畫風咁既

戇鳩
人地有牌

完全skip 晒佢地講嘅野，專心睇圖

一拳嘅問題係角色冇成長
唔係講緊實力上而係心態上嘅成長
一拳嘅主題係當你強大到無敵手而好無聊咁點
但其實一直以嚟都冇解答過呢個問題
而其他角色嘅問題都係由老師去說教
令到埼玉係實力同心理上都冇咩成長嘅表現
而one另一套靈能百分百處理得好係
龍套百分之百嘅時候係屈機但心靈有好多成長嘅空間
而說教呢個角色就由實力接近0但人生經驗老道嘅靈幻去做
一拳吸引人嘅係S級嘅人設 有特色吸引到人

經典場面可唔可以放哂one版同村田版

地上最強的男人 一條友單挑四個龍級怪人果刻

在下阪本

有人話其實預言入面既係餓狼

個post咁多字嘅

打菠蘿c

屌 你班蘿利控

啲動態分鏡靚到
金屬騎士嗰張正啲

呢幕幾鍾意綠帽俠
但係第二季做阻膠不了

摺機 真係無撚敵

譚仔三哥版一拳超人

依套正
啲角色設計得幾好都生存唔到一頁

可能我毒得制，我到依㗎都唔明有咩好睇

究竟英雄係咩？
因為你職業係英雄所以要救人？
因為你好打所以係英雄？
定係因為你救人所以你係英雄？

點解會有英雄協會就係因為爆破救咗個有錢佬
如果冇英雄制度 係咪就會冇人企出嚟？
係咪被救嘅人唔感激你 你就唔救人？

老實講，佢呢種精神先係

"唔係因為有希望先做
而係做左先有希望"

佢目標係唔想有人被怪人殺
打敗佢只係達成目標嘅手段

屌呢幕睇嗰陣有啲眼濕濕個個都話埼玉係呆同蠢呢幕就睇到其實佢根本feel到 只係好少理

King就好似死侍2入面得幸運嗰條女某程度上係廢，但又同超能力差唔多

求救！求救！求救！揾一套漫畫！應該好多人睇過。

you must know

真係好型, 校好力水了結波羅斯心願

諗起水龍 不停咁貶低英雄呢個職業 講到有幾自私自利又垃圾 之後比人打到仆街嗰陣 希望有人救佢 結果就係佢一直所睇唔起嘅「英雄」救咗佢 超級回力鏢

原作呢PART 正好多

原作都無水龍呢篇

搞錯, 應該係想講漫畫好過動畫, 自膠

斬完人地feel唔到
咁到底勁定唔勁

死毒撚

替身名稱：禿頭披風俠

破壊力-?
速度-?
射程距離-?
持續力-?
精密動作性-?
成長性-?

多謝！

btw依到唔係動物台咩？唔通我去錯？

拳交

神作crunchy roll都有提名做anime of the year

分鏡好撚正彊屍男型到仆街

負評既 一句講哂
如果係藍絲黑警救唔救？

點可以冇呢幕

拉香港政治黎討論

C級嗰三位佢地絕對有得揀 作為凡人而唔企出嚟
但佢地堅持用英雄呢個身份去面對,當下呢個英雄無得迴避既情況
真係唔值得尊敬咩? 佢地都係以英雄身份over my dead body而唔係以凡人身份退縮

而英雄本來就應該係出嚟解決到問題先會被稱為英雄受歌頌
無證呢類係受歌頌完解決唔到問題會唔會係本末倒置?

解決唔到問題？
無佢出手 杰諾斯比淨海王尾刀左啦

明明傑仔有實力都即刻做出正確判斷局勢叫人走

無證明明本身有得選擇唔去,明明知自己實力不足而格硬赴戰場真係叫正確判斷咩
呢個行為唔係送頭咩?

假若佢就算冇實力但係覺得自己實力夠而去就係完完全全另一件事
但佢係明知自己冇撚用都仲要去呀大佬

其實呢幕好空虛
波羅斯係宇宙霸者
山長水遠黎到地球就係想搵個配得上自己嘅對手

而埼玉 除左夢入面嘅地底王之外
根本冇一個可以令佢體會到”戰鬥激情”嘅對手

當波羅斯開大技 埼玉用咗”認真毆打”
戰後 兩者之間嘅對話反映到埼玉根本未出全力
留低嘅 就只有山長水遠俾人一拳收咗皮
同一拳收咗可能係全宇宙最強嘅宇宙霸者皮嘅人

喺呢刻 埼玉成為咗全宇宙最空虛嘅人
“一拳或者粉碎世界 但揮不走空虛”

一拳係漫畫,但由琦玉作為C級俾A級最底打壓,俾背心啲人恰
由傑仔同邦古呢兩個角色已經睇得出
其實呢個故事反映緊好現實既問題,就係英雄制度既崩壞既璽惡,就係想講現實既英雄並唔係咁浪漫主義,並唔係真係正義行先,英雄只不過係業界遊戲

唔好話眼鏡, 就算係琦玉都會有心態上既成長,何況係喺餓狼篇後認清事實既一眾S級?
無證同琦玉最大既分別唔單止係實力
喺深海王事件中,無證係明知自己冇能力而去,呢樣唔係解決問題
琦玉就係知自己有實力而去解決問題
兩者想法係本質上既分別,你覺得琦玉成個行為入面有住無證呢種浪費主義咩?

話一拳係套漫畫所以唔現實好浪漫主義應該係你個人忽視咗每個角色既前後成長同ONE想表達既現實
你可以諗吓到底點解要將無證既戲份加入去背心尊者同餓狼單挑
明明就唔需要將無證變成阻膠,佢冇能力左右戰局,尊者同餓狼隻揪結果點都係一樣
就係想突出無證呢種無實力空有信條係帶嚟咩矛盾

第二季搵左第二間公司做，差左好多

我係咪要多謝無證踩單車減慢琦玉到全速閪奔到現場既速度